有咩手機app 可以播Google drive d 歌？

好似spotify steam咁播。

買cloudplayer

點解唔UP上GOOGLE MUSIC

加唔到account
成年幾都無人去fix

google music 香港無得用喎

點播google drive 入面d 歌？

我都有up歌上去
係無得買歌姐

app 都無得download

Sony 機嘅music app 有

網頁版可以

要開vpn? 佢話

唔係好記得
好似vpn開通一次就一直有得用

美國vpn係開一次 香港就用到
利申用緊